依個mk妹唔知而家典呢？

墜左幾多次胎，畀仔飛過幾多次

佢有孫未

之前有科勞佢艾豬 靚左好多

圖／Link定老母

伯母靚左好多

unfollow左
自己上高登搵啦 有人放過上去

屌你老母

右邊得唔得

呢個方法曲線支持牙joe吾錯

之前咪有post講過

有冇lin

佢有無講返當時俾人咁改圖法咩感受

熟晒啦

Btw

第一次見到樓主呢張
見親都係噴煙

下面果張都唔係

兩張圖啲髮質有唔同
下面個個蓬鬆好多

邊個埋單咁撚淒慘

兩個人嚟㗎嘛屌

呢個咪波台著名女會員囉

陳秀慧黎